其實林峰d歌都幾好聽

呢排溫書不經意係youtube loop到林峰d歌 發現有幾首都幾好聽

《旁觀者悲》
《反話》
《朋友, 請不要傷悲》

點解唔多覺英皇有宣傳過呢d歌?

無chok既list都係0說服力
一日最少聽5次

如果 時間來到

攔住我的纏住我的全部仆街死老豆

香港都唔知仲有邊個男歌手可以聽

佢一直都實力派 係一首垃圾歌拎獎搞衰佢

TL

Chok

Bb

我峯如果時間來到

最後祝福

搭錯線？

我個名
反話好想聽佢唱live

天涯俠醫主題曲
數碼暴龍03 主題曲

chok好撚好聽喎
衰在行得太前

愛人與海

赤地轉機

心呼吸

潑墨桃花
忘記傷害
記得忘記

旁觀者悲已經好麻麻

領會

露營必須走

夏雪

之前屌到林峯成隻狗咁，而家又吹奏佢

幾年後吹奏TL,btw林峰真係有d實力

歌影視都撈埋 明明都唔差
做戲同唱歌都唔差 點解要屌到佢成隻狗咁 唔明

咪多得CCTVB囉，嗰時好耐冇出過一個多才多藝嘅藝員，無線狂捧林峯搞到佢神憎鬼厭，根本佢個人性格冇乜嘢，唱歌做戲又係中上之材，真無辜

連登仔：林峯未表態

舊登開始已經勁多巴絲鍾意聽佢啦咩而家

真以前會loop

愛在記憶中找你

因為以前個型像比較mk

好撚好聽

開d演場會live聽係唱得唔錯
俾tvb死谷爛谷，搞到變笑柄真係好慘

《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮2016 》唱作人獎，金獎由林海峰奪得

人一個.
呢首真係必聽

喜歡一個人 不愛一個人
會變亦不是錯
像我也遲早 愛下過

講真 佢唱嘅10首tvb主題曲入面 有9首都好聽
好多都未提及 出鞘首主題曲 幼稚完 直到你不找我
真係隨口up嘅都好聽
不過佢離巢都替佢開心 多發揮空間
真心覺得佢有heart去做一個歌手同演員

唔mk喇
管家仔喎

首張個人大碟
全部都好好J

愛在記憶中找你
赤地轉機
你並不孤單
原罪
真的哭了
潑墨桃花
一次一次一次
反話
自己保重

有次演唱會個頭幾mk

仲有0宣傅
六扇門首主題曲

浮生若水

夕爺神詞 佢又唱得好聽

頭兩隻碟世界級

主打嗰啲: 愛在記憶中找你、愛不疚、愛人與海、赤地轉機

Sidetrack: 反話、夏雪、你並不孤單、憑良心說再見、一次一次一次、自己保重

my name

JB

一嚟TVB硬捧啦, 二嚟偶像派係多毒撚葡萄同眼紅

林峯

下年佢開show推到佢唱反話啦

邊次?

Btw六扇門套劇

2013

愛在記憶中找你歌詞又同劇情好夾
其實佢未出碟前好多劇集歌都好好聽

佢個人性格好低調
無乜話點講錯野個d...
比人屌咁耐都無串過駁過咀

又無我

朋友請不要傷悲

忘記受過傷害
施捨最假的愛

條件咁好都要比人帽

嗰個頭我覺得係咁多次最柒佢留陰好睇好多

管家仔
唱歌同拍劇 差唔多成廿年 佢一路有進步
以佢呢個家底, 我諗佢真心鐘意做呢兩樣野

10/11

見d人跟佢10整個熊貓頭整到好撚柒

林峰《峰‧情無限演唱會》Rundown:
愛不疚
愛不疚(Remix)
愛不疚(Feat. 林一峰)
愛不疚(Feat. 林海峰)
愛不疚(Feat. 林曉峰)
愛不疚(Feat. 關菊英)
愛不疚(Feat. 鍾嘉欣)
愛不疚(Feat. 夏雨)
愛不疚(Feat. 黃宗澤)
愛不疚(Feat. 吳卓羲)
愛不疚(encore)

心呼吸
浮生若水

岩岩澳門個次有去睇
D歌真係好聽

做戲一定唔係最好 但唔會唔想睇先

成熟到沒再共你吵架

影子的愛情故事

放手放放所所有放手其實我絕非愛得不夠放手放開所有還有這個好友已經已經足夠

*放開所有

好似係俾人屌都唔出聲嗰隻

慢歌好正

當年叫雞叫潘霜霜, 點知比隻賤雞玩

露營必須酒

之前就有巴打警告過祖國嘅花朵都係食人花🇨🇳

起碼有演技有樣先啦 十年前佢都算偶像派架

之前睇過佢演唱會
坐得好前 附近d觀眾成場都拎電話影佢

唔係好記得佢實際講乜, 大概意思係
“大家入黎睇我, 有個真人係度唔望
點解要係個mon入面睇我表演呢”

睇得出佢係真心對fans好

係

但新個個都係⋯

仲要直落三位都係呀

而家個個好似都好多黑歷史

我之前見有個ig account係專數佢啲衰嘢

十年前聽唔好聽 今日聽道好聽啦 毒撚做兵嘅衷怨陣酸縮味出哂嚟

近排又睇返雷霆掃毒
btw係幼稚完

因為首chok囉 香港人接受能力低
依家聽埋啲trap music 內容仲差過chok反而一大堆人捧

一啲都唔skr
我十分之一都沒有

on my way

係
條友都好有心下
睇完先知條女

識貨
好撚正

人一個典型K歌好易入口。

人一個同Chok係同一張碟，如果當時係plug人一個同拎金曲金，就算點俾人屌都冇屌得咁勁

LF既話我很痛最正
Live版痛到

世界上如若有預言
戰事為何再上演
億年前
誰為了甚麼激戰
天地變遷